呢條女話暴徒俾人拉係抵撚死喎~

我屌你老母臭閪

仲要以為自己好理性嗰下真係屌出聲
想上位？我幫你

55551212

學識打字先

咁撚醜樣既喂

爛口得黎冇point個下先死，0分重作

呢條豬閪咁既樣都話係artist/model??
仆街而家有眼耳口鼻已經係model

勿摸活家禽

樣呢 呢啲臭閪實大把黑歷史

法官大人

不了

屌完生性病

其實佢係鬧緊濫權嘅差人

屌埋我嗰份

呢啲人俾狗屌就啱

No make stupid people famous

自膠

呢d小人物咪理佢啦
要搞都搞左berlin sir先

小角色唔好曬時間去清算住
打左大佬先
721啊
無熱門啊
大眾唔知啊
無人去啊

問心果句，睇個殼有得屌會屌
但事實證明花瓶始終係花瓶
專心返自己工作，露波擘脾，唔好得一想二學人做智者

佢本身已經四千幾followers...

20蚊已經有300個高質華人follower

認真 露晒波都唔過5k 其實好少...

屌, 明知香港人要自由民主
中英聯合聲明話左有普選
無普選都算, 仲要整條送中條例,
好喇, 停一停個送中條例,
又狂裝監控燈柱, 準備推社會評分
仲未計送個碼頭比共軍, 明日大愚, 大灣區同一司法管核區, 大灣區警察

其實咪撚推送中, 維持一國兩制, 推下普選咪平靜囉
簽左中英聯合聲明, 立左基本法就要守架啦
係唔係以後所有國際條約都可以唔洗守? 唔撚好傻啦

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

應該係基本法話左有普選 同 香港人享有選舉權同被選舉權

中英聯合聲明就確保有高度自治, 自膠

著到咁撚少布都係得4000個followers